想修一修頭髮再留長，點同髮型師講好

已經夠長紮到辮，但有啲厚，諗住去修一修再留長啲，點同髮型師講好

例子

溝死女既！

師傅，我想修一修頭髮再留長！

上次講完呢句剪撚到我成個吳業坤咁

依啲型好多

想剪黎留長。

已經得 19問題

既然有相點解唔直接拎張相比佢

留長剪薄

唔該想剪長啲

飛短留長

你呢條問題本身已經有問題

如果你本身微鬈就咁留長好柒㗎喎